邊一個發明了strong hold

hold到我越來越窮

為了得到一萬元 跌到PK沒了沒完

一萬元一萬元一萬元 完全敗給了大財團

邊一個發明了返工?

SH 講得太多好老土，係時候教大家一個新keyword

唔返工對衝點strong hold

炒 iphone嗰時囉
唔知道來源你又信？

郭富城既弱？

我要請佢食米田共